呢排我地外賣師真係賺到笑

賣相師（email fufu)先係
啲人冇雞叫 相都敢買

賣相不嬲好搵